機場要人！！！！

因為見某垃圾group表示今日暫停 想同大家講唔洗理 機場集會暫唔暫停 唔係由唔喺機場既人決定！機場班手足瞓咗成晚 就係諗住等人過嚟幫手 今朝一早已經幫大家set好場地 所以大家就放心入嚟吧🙏禁制令都未貼

推！！！

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推

會去，完